唔應該圍狗局

圍就圍犬隻宿舍，佢出各種武器都大顧慮啲，就算出都可以同啲狗仔狗女分甘同味

同意：正皮
反對：負皮加意見

光

睇佈防就知佢哋好怕宿舍

復

香

港

時

代

格

革

命